「近千名人才加入無綫」網民：黃尸又眼紅！！

自曾志偉上任TVB高層後，接連推出多個節目，在坊間引起不少話題。今日TVB在電視城舉行《2021藝員及電視製作人員訓練班面試》，現場約有700人參加面試，應徵當幕後人員，副總經理曾志偉適逢今日生日，在場向面試者分享入行感受。

今日TVB舉行《2021藝員及電視製作人員訓練班面試》，早前公布共有逾2千人提交報名表，今日在電視城先進行幕後工作人員面試，約有700人出席，坐滿錄影廠，而下星期則會舉行藝員面試。

入行最佳時機！
曾志偉又指現在是入行最好的時間，因現在是電視的里程碑。志偉並稱:「打這份工不止滿足自己興趣，還要兼顧社會責任，將社會資訊、娛樂、傳遞給大家。」

支持追夢佢哋都係為生活，無得簡，係暗黃係手足
連仔全力支持

無綫D人工隨時低過 最低工資
真係你做埋我果份

一朝早返工仲要得萬幾蚊你做撚埋我個份
仲要去將軍澳搭穿梭巴
利申做過

明明係帶錢返工，出show啲衫都要自備/贊助

但好多人狗衝

志在搵金龜既啫

有邊間唔係？ViuTV送錢返工？

做SHOW又同你地講咩

咪傻啦最多就話請一百幾十人，成千人點請

為夢想無所謂
搵2,3皮但無夢想咁又為乜

啱關咩距離遠事。
唔通其他公司又好近 ？仲送埋車錢，送幾百蚊你食飯

藍嘅點解唔去做狗要做TVB咁低賤

成千人後台都塞唔落
再唔係就係塞晒磚材

因為偽人好多暗黃又手足又乜又柒

黑人問號

做埋茄喱啡

呀sir又睇唔到

過千名東莞師奶發明星夢

有創意

眼紅咩

家陣係香港仲有咁多發明星夢

唔好話入tvb 呢D形象咁差既台
就算你入viu 都唔一定會紅啦

姜濤 只係小數爆紅例子, 同中 六合彩一樣

搵到一個已經值回票價x1000000

一世唔使做 邊個唔想？